［急］呢位姐姐個口罩係咪有啲蹺蹊？

唔係想公審

咁你又唔blur 人地對眼

佢眼靚

medline cone style face mask

好野黎

有en14683 type ii 而且唔貴

仲搭東鐡

戴少條頭帶?

咁原來係咁
我見識淺薄，見到佢個口罩色澤一岩一忽仲以為係佢個孫用水彩畫比佢
自膠

應該話個口罩點抖氣

老野都影，樓主你性飢渴？

佢粒石都幾大粒

自己見識少走去影人大頭

你邊度鄉下呀

3m都有呢款啦

見人柒咗好開心咩，不推文回覆喇好心

樓主唔該影撚返自己上黎

你以為人地柒咗都放人上連登啦

BFE > 99% 但冇fluid resistance...

x2

屌你老母陷家鏟夠膽死屌返人

你個名

咪影衰晒

反轉左戴？

自拍啦屌

自己未撚證實就放人全相，夠膽屌人推你post??
惡過林鄭

佢都幾慘 無啦啦俾你擺上網討論 樣又唔遮 CLS

呢個post睇到cc台質素

話知佢笠塊奶罩出街啦
呢個時勢乜都要戴架啦

推，唔係想公審

垃圾樓主

我就係要推到全世界都知

拉啦冇啦啦公審人

樓主證明無知真可怕

拉

都唔知你做乜鳩

我仲以為你想話佢一個屎忽坐咗1.5個位

最on9係佢自己無不推文回覆

痴線,無啦啦咁樣公審人

咁撚弱智嘅人都有

無啦啦影人哋放上網
屌你老母弱智仔

歐洲野黎 美森有賣

乜撚嘢態度呀屌你老母

樓豬幾時打返篇攬炒契弟

而家啲大學生

垃圾，無腦成咁，咁都公審一餐

樓主邊間U呀 恥與為伍

做乜撚

弱智仔